【 笑傲江湖 】《笑傲CX》仿官PVP遊戲! 租服務器三年!確保長服! 不閃服!

長期宗旨- 已租用服務器三年, 確保長期服!而且絕不合不閃服!希望大家建立長遠遊戲.免費宗旨- 大量活動遊戲送禮物元寶,只要在線就有獎勵.絕對不花錢也可玩出好大俠角色.
遊戲宗旨-《保舊立新》堅持不打破傳統﹑陸續會推出不影響傳統的新功能!
開發宗旨-《重質不重量﹑要量也要質》開發過程與完成品必須確定無BUG無報錯 ,以「品質」為主 !
服務宗旨-《公平﹑公正﹑公開》處理事情必定以人人平等做出發點,不創造「變態」物品, 保持平穩江湖 !
PVP宗旨- 自由角色群交流, 公平武術對戰,幫戰等. 嚴禁使用非官方外掛,只可用官方打怪程式,如發現封號處理.

講下 < 遊戲攻略 > (遊戲活動不時更新,請入官網查看最新版本)

1. @新手須知@ (詳情看官方網活動.)
- 新手有禮品包, 內有15個大金石，賣掉後就有前期錢買藥升級。
- 又有多種在線獎勵, 記住每一個鐘領獎.
- 第級（LVL）頭三十名角色,每週獲得1000元寶獎勵. 總額 30000元寶.
- 超抵買10級新手套裝x 4件 ，幫助提升功力。 （ NPC在福州城陳喬恩附近）
-

2. @升級方法@
- 經驗倍數比率如下:
第級（ 1~40 ) -四倍升級經驗
第級（ 41~60 ) -三倍升級經驗
第級（ 61~75 ) -二倍升級經驗
第級（ 76~200 ) -一點五倍升級經驗
送雙倍經驗丹(在線獎勵) , 一起用升級更快.
- 綠竹翁副本有海量經驗 ~活動時間：每天三次
- 陳喬恩NPC出售雙倍經驗丹 白雲熊膽丸 培元丹 秘笈書卷等，幫勝大家升級。

3. @刷裝備方法@
- 完成以下副本，寶箱有一半機會開中裝備套裝獎勵，是不綁定喔。
郊外酒肆〜10級套裝一件(不綁定)
鏢局夜戰〜20級套裝一件(不綁定)
青城突破〜30級套裝一件(不綁定)
海中孤島〜30級套裝一件(不綁定)
雲上山崖〜40級套裝一件(不綁定)
蠍王魔窟〜40級套裝一件(不綁定)
東廠盜寶〜50級套裝一件(不綁定)
連雲孤堡〜50級套裝一件(不綁定)
叛軍前哨〜60級套裝一件(不綁定)
叛軍本營〜60級套裝一件(不綁定)
青城覆滅〜60級套裝一件(不綁定)
梅莊外圍〜70級套裝一件(不綁定)
梅莊地牢〜70級套裝一件(不綁定)
鎮嵩寶塔〜80級套裝一件(不綁定)

4. @刷寶石方法@

- 野外打怪，有機會拾取野外包，內有寶石（2＆3級寶石）
- 龍嶺副本有大量各色各樣寶石包掉落，也是不綁定喔。 （2＆3級寶石, 各樣符石） ~活動時間：每天每小時
- 陳喬恩NPC出售一級精煉石.

5. @刷錢方法@
- 野外打怪，有機會拾取隨機野外包，內有穿金石獎勵.
- 龍嶺副本有大量穿金石掉落 ~活動時間：每天每小時

遊戲網站:

下載:

管理員Wechat號: cxgm16888
QQ群號: 220773907
遊戲管理員QQ號: 2960086469